其實我想問一問

我地既議員被人打傷 爆曬缸
點解我地唔可以先打尻何君妖，等佢淆底唔敢出泥搞事？